香港而家邊頭比較多健身狗?

好想去玩鳩佢哋
乜嘢卡同錢都 唔帶上，去屌鳩佢哋，駁佢哋唔敢喐手。

？

聽聞旺角

時代廣場門口啦，永遠都有個黑衫肥仔

灣仔天橋

旺角近油麻地極多

時代

開始試下過去玩下

旺角e出口銀行中心附近

點解我去親都唔多覺有人

先達隔離百老匯門口

個個都咁衝動
雖然我都好嬲

可能你個樣唔夠冧
唔夠毒

e2出口

全部朋友都話我睇落毒

好似冇乜見到有

近信和中心

旺角小米對出 超撚多

時代黑衫嗰啲直情追成個街口

你點影架？

同佢互屌時影

最後嗰張呢？用自拍神棍？

個個都甩皮甩骨咁 點氹人健身

拍片plz
會睇到好治癒

一地彌敦道